[求救][JJ插熔岩] 人在外國點先可以收到香港number嘅sms

求救

開漫遊囉

開漫遊得唔得

sim卡係香港no
你去到邊都係香港no

唔得

數據漫遊？

唔通IDD咩

國際SMS同IDD或者數據漫遊都係獨立服務
冇就係冇

Wifi call